新股上市 6862 海底撈 哭泣區

19.5 撈左

海底撈月

直奔Ipo價

AO 18.8 放左...
一開市見到佢仲升緊...心諗唉又沽升...
點知...

19蚊撈咗3手
俾啲信念

好快跌穿.....

18蚊

呢度冇人討論算唔算利好消息

算

吊垃圾黎， 諗住一開市有10%, 點知一野直插ipo

做火鍋都成千億市值
真心咩

玩完

I go to school by bus

最多咪蝕手續費, IPO 17.8師父唔好吹水喎

打邊爐都成千億
你估打J咩

樓主係咪仲hold緊？

唔明點解咁有信心

皮幾野一手都有人買

哭泣絕無意義

Strong hold

如何